集合所有廢老嘅思考模式

我個fd比張警察dum磚相比班老一輩睇
佢地咁答
聽完真係呆撚左
靠你地班廢老香港玩撚完喇

就快死哂嫁啦, 等多幾年